﻿Je vois... Tu n'étais donc pas un élu. Je t'avoue que je suis un peu déçu. Mais bon, après tout, je suis le PGM de l'Informatique.
Tu vas devoir farmer mon petit. Reviens, te battre, si tu veux avoir ton semestre.